蘋果日報請訪問捐肝女，相信好多人想睇佢點睇

屌 哂左我個肝

口德

我怕個記者訪問時忍唔住笑

捐都捐佐

咁未當案例比之後既醫科生學習囉

反正寫灑report知發生咩事

下次飾選捐肝者又會進步佐

咁你想點，呢個世界全部由膠佢死，，
必然成功既，又唔係逼你，剩係識幸災樂禍

下半世人從此唔可以再食魚生，太肥膩又會肚痾
但原來個肝最後只係掉落垃圾桶

隔離post有個回覆好啱聽
而家醫療進步左，人嘅心態都變左，開始唔識得接受 生老病死 係人生必經之路
有時我都會諗，死R爛R要人地捐肝捐腎去救一個醫返都有無盡後遺症嘅親人，係咩心態？
係覺得親人好想繼續受苦？定純粹自己好唔捨得？

睇下咩角度啫

各方都有自己觀點睇件事

有人借勢推動捐器官

有人借勢搏上位

有人得到案例經驗

Etc...

大愛撚的結果

睇完呢單我就算捐都係死左先捐

Cannot agree anymore
以現在醫學技術都係算鳩掃吧啦

Jack d 口duck la ching

好似有啲病人末期
家屬會執意要醫護人員有咩事就急救
就算急救係心外壓搞到勁痛肋骨斷埋內出血都要救
覺得吊返條命就得
其實係自己唔捨得,唔係真係為個病人著想

得返38%機能仲要捐完無柒用

肝 - 62%
like & share +9999